覺唔覺依家個形勢對我利爭標好有利

😄

終於等到跌落第四既機會啦，呢緊18場先係爭冠的開始，始終我哋唔習慣做lead個隊，踢起上嚟壓力太大，而家就啱晒，可以變返追個隊，相信之後D場次發揮會正常返，而且只係幾場波既距離，真係可能鬥到最後一週先知邊隊可以笑到最後，YNWA!

有跟據現實情況改內容，做事認真，A+